大家點讀"音樂"依兩個字

你地會將音樂讀成
音"莫" 音"惡" 定音"樂"

音“顎”

乜撚野音莫

係香港人就唔會問呢啲問題

音莫係邊撚度鄉下話?

音洛

幾肯定冇人讀音莫

陰落

根本兩個音黎, 係咪樓主有聽力問題

呢個同快樂個樂都聽過

有frd讀音獲

屌你老母

自膠先 我咁多年都係咁讀

讀莫係因為讀得快
讀完音個咀會合埋
打翻開之前已經噴氣pronounce個樂
所以會有m音

庵落

正常人會讀音樂 但我認為‘音樂‘先係正確發音

jam1 ngok6 音樂
音莫都係讀得快先變做jammok啫

咁都係充其量叫有懶音 但同識唔識讀係兩回事

Milk shake

懶你老母。呢個現象係語言學上叫做「同化」

恩惡
利申新移民

讀開ngok6
樓主會讀到mok6
係因為受到前面音jam1嘅韻尾影響
所以將聲母ng變咗m